[薩巴防中放題] 愛華頓 對 曼城

21:30

贏波我切哥狗條撚

贏波我切自己條撚

Sane後備

今晚睇哥狗破迫搶
破唔到就要連輸兩場

delph都出得

下場打咩?

下場又打熱

師奶有無得出

熱狗

好興奮

血台冇野睇

acesteams : e721f751ab0938506192cf15b4632889b38f131a

愛踢3421

大家有無企起身拍手掌

有冇sopcast

開波

Gogogo

點解全場拍掌

好似唔差喎

迫得咁緊都仲猜到多幾腳

kun做乜唔比落去

Come on City!

嚇死 2個越哂

基錯醒左

冼腳,笑死

Cap你老味咩

頂你 丁力

仲cup

靚傳

on9 咁都冇12m ?

丁力

丁力射啦仆街

殺巴 丁力

cup有咩問題 過埋龍比人掃跌喎

美斯阿古路呢d就剔過佢

會唔會係CUP左面咁ON9呀

點解唔射

笠射啦屌

直接撞射會唔會易小小

佢一定射唔到

愛記有個金毛既邊個黎

屌，丁力同阿古路換咗位，丁力又浪費哂d機會

佢好似每次都要控定先射到

cb 冼腳 龍門出哂黎封 依球過埋龍門比人黑12m都比人屌係咩事

青訓嚟，工兵，英人，上次睇佢對候城幾好，潛質野

新仔黎架，98年

卡頓堡吹雞

kdb今日幾有態

最緊要可能想上位，幾有鬥心

前果兩三場謝哂，好在施華紅箭咀

Gueye呢

沙格拿

on9 依球射左就一定冇12m 依加過埋龍 比人黑球都要屌丁力

非洲國家盃

淨間搞唔掂可以sane換丁力

巴禾又甩腳

差d

呢球丁朗比得幾靚

巴禾開始嚟料

買左大波見到甩腳就興奮

天雨路滑，見到巴禾後場玩到離哂腳，嚇到瀨半舊出嚟

睇巴禾真係鍛練心臟

zaba走位

其實冇左施華係咪冇人帶球向前

鍛練括躍肌

後乜撚野爭呀

有石頭

差少少禁區內

迪布尼

丁力今日幾生猛咁

哇屌 比得靚 跑得靚 射左唔夠靚

丁力走位靚但處理得咁差

丁力今場明明到依加都仲踢得好好

丁力不嬲都係finishing差 其他都幾好

silva啲波真係好痴腳

施華

施華依球射細龍好過cup啦

雖然龍門都係出得快

2球單刀唔入了 好驚劇本又黎

不射

太快，未必睇到

睇返重播原來夠哂時間施華射細龍

薩巴上到好前

好驚又好似上半季咁比盧卡古一腳收工

真係唔知咩戰術黎

前鋒達

果球真係痴線 好似係基錯mark 佢比盧卡古撚狗

比你講中咗

屌

果然又係一射就入

各位加油

又燈

屌真係講中

又1射就入 屌

點守

雞子真係

盧卡古一射就入，丁朗點射都唔入

中龍就入 射得勁但係冇角度 巴我自己失位 比米拉拿斯果球靚撚到

YAYA 轉身慢姐

射咁正都救唔到

又輸

您撲啦

巴禾真係

巴禾廢撚到

Mandy企得太前 佢淨係望波都冇望過後面個隻企咩位
比咁多位盧卡古射

Joe Joe是無辜的

唉sterling

屌 阿古路到底今季第幾次搶點差一個腳位

撲左好似冇撲咁

你地變到好似乎上兩年隊獌

咁貴買番黎 次次都一射就入

差個波位咋喎又屌 左腳喎

文迪終於解到圍

愛記踢生哂 準備456

唔知講乜好

信唔信 半場前比人入多粒

嘆個氣姐大哥
我都想佢入世界波

薩巴真係唔啱踢進攻

禁錯制，入唔番條link有冇sopcast link

出sane未

屌咁樣走上前

sor 有得追既

文迪carry

同阿古路世青踢到依家，d默契差到

Mandy

唔係甩腳2-0

其實mandy督唔到個球就大位比盧卡古任射

不如kdb試下自己去或者遠射啦

今季輸左幾多球係一腳直線就湯穿兩個中堅既波

扮咩垃圾龍起身啦

mandy就係咁炸彈 中就英雄唔同就狗熊

無敵嘅mandy 金光璀璨好美麗

yaya重炮

好慢呀

差d比沙格拿搞掂

好好腰力 咁樣頂個遠柱波

兩球就有一球係咁輸

屌

丁力

屌你老母呢隊波真係冇任何進攻板斧

哥狗從來無plan b

兩個包位封位都唔掂

請珍惜沙格拿 長期屈機

今場有幾次都係係阿古路果度開始帶慢哂 有時仲甩埋
都唔係第一場既事

唔撚想見到巴禾

同上年一9樣
仲要俾錢換咗個廢老龍返嚟

其實kun近一兩季都好慢 啲動作

半場換sane啦

見到巴禾真係好撚抆，唔知點解成場無失誤都想屌鳩佢

係就係控球率高左好多 走動多左好到
但咪又係猜到2046
今年仲衰撚過上年
只要中場同你無限體力玩逼搶就搞掂
上幾季文仔智利佬都起碼識鳩斬

其實反擊機會好多 唔駛咁快諗換sane住喎 反而係d反擊處理得唔好

拖肥頂住呀

丁力都浪費左唔少機會

agger

Tom Davies 唔差

今場丁力幾好火 不過finishing都係差就梗架啦

丁力隻廢 換走佢出sane好過

今場我睇得好清楚
兩個中堅去K角位，yaya拉落黎
兩閘拉邊殺上去
唔訓同施華落黎幫波

問題係另一防中薩巴唔知自己想點，守又唔係，攻又唔係，變相我地就無咗分個球員

垃圾鏝反cup 我切哂依度d人條jer (除左me)

薩巴係keep住跑但係個定位真係差到 攻又唔識 守又唔落力

有冇人有sopcast link

151777試下

sop://
sop://

自從打熱狗果場比人迫搶屈左機之後
而家邊隊對親鏝就迫
打弱小小既隊都仲hold 得住
但係一打勁小小 即刻收曬皮

2: 0

又係一射就入

唉

個個企係到望

又係兩個後衛中間

ho ball

條後防踢英冠都唔掂

哥狗個樣 已經傻撚左

究竟係後防定龍門問題

頹樣

2樣都有問題

我覺得呢球冇得怪巴我

成條線都好性感

好正

Zaba岩岩果球要包落去啦
Stones失左位仲衝埋波到

屌，薩巴唔撚係踢防中架

哥狗最大問題

Ching識波

Agger 防線問題

出sane啦

唉屌 條link 窒撚埋 熄機

入到係入到..但lag到傻
anyway唔該哂

換走薩巴用sane殺入去啦

一放工就見到2比0 真係屌出聲

個金毛幾勁

要怪就怪佢手短腳短 同條後防發波瘟

對住E隊曼城冇乜信心

根本成隊都冇信心

呢場輸咗我地排第幾?

第5 今晚獌贏埋就同我地同分

睇埋夜D個場先知

哥狗on9
云爺爺近十年用控球打英超都衰
仲諗住自動波教曼城？

Zaba真係

傷左件咁好

入波入得你咁開心呀拿

成隊波執撚左佢啦好冇呀屌你老母

云爺爺不敗成功過

上半場已經係咁甩波...都仲唔換

人地出師奶我地呢破蛋都無份

入波都唔比

咁我地係入得幾開心嘅

買人啦仆街

以為哥狗識收起高拉終於肯反省
屌你老母早幾場用殺巴打防中已經食撚晒屎
今場仲要繼續用
屌你老母臭閪係咪要每個位瘋狂自爆5,6場先肯醒

要啦成隊老人家

mola mola.... 唉

都冇人

曼城個後防垃圾到

有大夫唔用

點解唔用咩garcia

C9

肯換個識攻既入黎

成日睇到下下要由後場運個慢上去先忟，等人地返哂後去回後，嘥時間

終於肯換走zaba

哥狗以為拿姆踢防中成功其他閘都成功

踢得閘個個都係阿拉巴同拿姆架啦 踢防中冇問題

佢真係仲當呢隊係拜仁咁

人地全守啦 仲唔撚換多個出黎攻 屌你老母

鏝踢到咁垃圾既

C9終於有得踢了

高拉=沙比 薩巴=拿姆

預感呢場波唔止有兩粒咁少，舒尼達連仲會有波入

換sane出黎未呀仆街哥狗

456啦

Stones又出黎搞笑

Tom davies 幾好波

stones

曼城孖寶

人地三中堅屌您一個阿古獸點打長傳

完全覺得lakaku打出身價

Stones做乜9

佢今屆都有貨賣

後防班人

又高拉

屌你老母呢隊波仲灰撚過上年
完全唔覺得會入到波

阿古路早就多d禁區外射波啦，唔訓都要射多d

出高拉唔睇了 慢慢輸飽佢

係,,,點解會變成咁...

人地2射2入?

因為哥狗on9，我教仲好過佢

有得射下都算係咁 好過之前斬斬斬

兩射兩中兩入

頭十場d板斧冇哂 頭十場隊波係諗緊點樣數人456 依加係比人數456

仲有20分鐘，睇黎都係唔會有入波嘅機會

睇到猁條防線，我地是咪下屆歐霸都唔使打

控球可以當飯食嗎

準備下屆打歐霸

連巴禾雙手接波我都有d驚

買巴禾係睇腳法
唔係佢接波

我係油王就直接炒撚左哥狗佢

見撚到兩隻閘就好撚火滾，守唔得，攻又唔得，仲要成日自爆

唉輸到仆街

仲以為佢今季黎到有野睇

其實唔射波
點先可以入波?

3:0

好嘢，我中咗

屌 on9

三射三中三入

食屎啦曼城

一個扭晒

人地OG

金毛仔好勁

456

好勁

妹下妹下丫啦

冇人理佢

笑話

人地識得剔起個波，你睇下丁力

又係咁,
瞓低左冇人理
然後起身射入

過得鬼馬

伊恩拿祖 今場打得幾差下 好多球都斷佢
其實換sane 咪好

高文跑贏石頭

笑死人

領隊真實力

睇下人地d埋門處理
睇返丁力上半場個兩球

垃圾丁力

邊撚個再話哥狗有料我屌佢老母

好似小學鷄踢波咁
成條後防跟波走
完全唔mark人
輸3球都係咁輸

唔睇了 起親腳都入 我地係唔係冇龍？

金毛仔

好 輸得好 快點炒左佢

阿迪達會唔會上錯賊船

DAVIS 好似無戴pat咁對襪好薄...係咪?

巴禾係中場

哥狗平時好激動嫁？ 今日呢？

完場睇下控球數據先講

丁力雙腳飛鏟係咪應該要紅?

贏控球有撚用咩
人地3射3中3入球

屌你老母哥狗帶住隊曼城都可以打撚到中遊咁

456未呀

最衰都係阿迪達，肯撚定係爺爺派來嘅無間道

原來個金毛只係18歲

下場又要輸埋比熱狗

2個人玩殘條後防

屌 肯買人未
過埋呢場都唔買人就真係...

雲加又嬴

仲有雞治sagna

打多個中場都輸

屌，金毛仔剔得幾靚

我愛哥狗❤❤❤❤

愛記年年都有d唔差青訓

墮後中場都冇用

今次可以成隊換人

巴禾救到幾多球呀

我地都有
不過用黎坐

其實我地都有架

爺爺：everything under control

盧卡古肯標波肯搶點，我地果個

輸撚晒佢啦

愛記射4中3入3

你咁講我諗起BONY

曼城條雪糕筒防線

起碼都叫捧過盃

反正都輸左咁多場 點解唔試下比d新仔入黎踩下草 死攬班老野又唔會贏 我寧願睇班新仔輸都唔想睇你班老野輸得咁肉酸呀

Bony 起碼可以玩叉燒

Look man

講真，朗奴高文可唔可以教曼城，我地d青訓先有出頭天

笑鳩我地

原來愛華頓有個球員叫睇人

lookman笑左

成大舊叉燒係中間,唔做野?

應該姓漁

係燒味

個lookman幾多歲

個樣好似細路哥

屌你老母真口臭都講句 哥狗快d仆街死啦 場撚場鳩黎 揸撚住成堆球星都可以打撚到中遊咁撚樣 快撚d攬埋高拉巴打仆街死

就係入黎睇下一線點輸波

97年

咁樣都唔紅牌

重大過金毛

奧達文迪收收皮啦

伊恩拿祖都算青訓呀

都話456架啦

4:0

漁文樂入波

即刻入波

第一腳

碌撚都入波

哥狗你以為輸夠? 94分鐘啦 仲有得入呀死未

只要射中就一定入

爽

45lookman

比個小學生入波

入大細當兩球

不得了 拖肥都可以輸夠4球

新仔有波入

一射就入

真係公廁，換個小朋友入黎都入你波

好似踢親都入

巴禾究竟有無救過波。。。

look man!

Lookman 諾克人

stones sterling 兩條垃圾用左一億

本身好嬲，見到咁樣都輸多球真係笑到斷氣

everton

比人入4球, 波皮都掂唔到

佢唔係用黎救波
用黎猜波的

輸撚到無感覺

Fish man lookkkkkkkk

4粒

我見到咁樣輸多粒笑左出聲

佢有用手既覺悟未

真係不得了 原來哥狗黎曼城既目的就搗亂

正路唔只4球

盧卡古踢好d 起碼入多兩球

拖肥主場好勁

7成控球都可以比入零封再失4球

輸2球真係慶過火屎 依家輸夠4球
由心笑撚左出黎

鏝控球71%

有無data今年我地神龍巴禾有10個save未？